洪狗呢條死淫蟲，拍戲借啲意捉朱朱水

剪撚左呢條死淫蟲條鳩就啱架啦

唔好鬧我洪b

TVB關我撚事

拉

我願意被洪仔抽水！！！

佢條支那雞扮咩

想俾洪永城強姦我

你條臭雞直程俾洪仔屌都肯啦

仲睇CCTVB?

支那雞

唔睇cctvb唔通睇viu?

其實洪狗可能都係黃嘅
見佢都有like Ali 登記選民po